[正視聽] 回鄉證唔應該叫回鄉證

假如你認為你係香港人
香港先係你既根 支持港獨
咁所謂既回鄉證就唔應該叫回鄉證
港澳居民來往內地通行證 簡稱
支那Visa

利申幾年無update過支那Visa

上年剪咗 今生都唔會再攞

大家認同既麻煩幫推

有無退埋中國藉?

點退？想退埋